12月日程表 2019沒有聖誕

2019沒有聖誕

手足打生打死，有人死，有人傷，有人坐梗。你地唔係仲有心情慶祝聖誕呀？

而且，12月係重要嘅銷售月份。為左貫徹我地嘅攬炒精神。請12月盡量唔好消費。活動詳情如下:

1. 唔好買聖誕禮物，將買聖誕禮物嘅錢捐出去。例如星火，杏林，守護孩子等等。留意番，可以順便cut埋NGO嘅捐款，因為佢地唔會幫香港人。

2. 商場只行唔買。12月一定有好多sales，麻煩大家除生活必需品外，一律唔好買野。

3. 黃色經濟圈宜家成熟左好多。希望大家再盡力啲拒絕藍店。唔搭黨鐵，唔用八達通，食野之前上網搵下黃店。影響埋身邊嘅朋友。

日程唔好唔記得黎明行動

silent night ain't silent
merry x'mas ain't merry
happy new year ain't happy

12月聖誕節最佳日程就係黃色經濟圈
和理非冇藉口唔支持

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務